有冇人覺得解密狗比肥絲仲垃圾？

本身加密呢個功能就係要唔益班CD Rom
但係冇啦！你班人乜都解密
咁加密嘅用意去咗邊呀？

見到谷sir 啲po之後覺得全部加密狗都應該拉去打靶
人哋揾圖揾片係想益會員 你哋轉個頭就解密

肥絲都仲話可以撚下佢，班解密狗我除咗Block我諗唔到仲可以點

如果洗版會俾人ban，咁我真係諗唔到理由admin 唔ban解密狗

解密狗真係唔應該只係死全家咁少

始終都係肥絲垃圾啲

食屎啦你班解密狗

解密狗！
我唔認同你嘅行為，但我...

解密狗嗰啲唔通就唔係發言咩？

講還講
唔使下下都解密嘅
如果唔係加密嘅用意去咗邊

解密係一班
肚屍係一個

3樣都係辣剎
肥絲
解密
樓主

所以我覺得一班人嘅力量
從來都大過一個人嘅力量

如果解密狗同肥絲都俾admin ban
我唔介意俾人ban埋

一樣咁垃圾 唔駛爭

唔明佢哋咁做有乜意義

低賤來講
投票撚>解密狗>肥絲

好明顯就 肥絲係一班人用同一個ac

講到好似肥絲未解密過噉

兩篤屎

老實講 , 加密意義係邊我都唔知 .
連登ac可以有幾難有 ??